有冇人通頂 有冇人唔通頂 (69)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家

新人留名

有新人

係呀你好呀

你好

其實有時我訓得耐d

1001係淫零

btw我係裝xp
其實鍾意7多啲

我即刻開一開起底睇

班改名狗

bonus黎

歡迎

尋日滿足左我好耐無滿足過嘅鬧人慾望

你大富大貴驚閪

即刻上返去起下底先

一次愉快的睡眠，斷多少髮線

唔通頂

辣殺

我地咁玩一玩又短命左

我係真新人黎

次次通完就肚痾

睇怕一早玩到無幾多剩

腸胃差？

yup，間唔中就痾水/胃痛

好耐冇見

我預左

聽到晒

玩得一次賺一次

忍左幾年

離去吧 忘記永久這童話

新手LM

溫書喇

真係忙

自己攞黎 不過你好過天衣

就放工

版規：成日改名，扮新死全家
Bitch

訓到岩岩先醒

聽日面試

你問下其他人就明

Best of luck

想去紋身

無

仲有幾粒飯

第時有豆皮

想紋咩呀

濕疹JJ唔紋得身

諗緊 暫時想紋la dolce vita

唔會呀 紋一個夠啦

好似幾得意咁
圖? 咪好大幅囉

諗住細細地咁樣

決定轉工
做左兩個月雜貨舖ft，開始頂唔順啦，搬重野不特止，仲要收工時間太夜。聽日見時裝店，睇下請唔請

紋身正呀 但仲讀緊書未知第時會返咩工
驚因為個紋身搵唔到鍾意既工

咁我都係紋係遮到既位

不過冇時裝舖經驗請唔請
初時就唔覺得辛苦，但後黎發覺仲辛苦過價真棧，起碼係舊公司唔駛搬上搬落

Same

me too

時裝店有賣野經驗就夠 通常

痴撚線 唔舒服訓左好耐

你地想紋邊

想紋咩？

波底

手腕

賣零食雜貨當唔當冇經驗
聽朝見果份係樓下，9k6返9個鐘，勝在收工時間早過而家果份

其實做依份工駛唔駛化妝

炸背

頸後剷少少頭髮紋完等佢生返阻住

手腕腳腕個啲

一個名 我靠嗰個名過左低潮 如果真係有守護靈 依個"人"就係

其實應該係兩個

旺角198

我去開銅鑼灣剪

我都想紋，但驚痛

男人老狗怕痛

好攰

差不多，我都剪開280

做咩黎

駁唔到

返學，返足9至6

剪頭髮？我剪開220

返直柱？

貴

每剪一次就轉一次髮型，但轉極都係嗰兩隻

我300鬆

今次真係駁唔到

好小事姐

堅攰

上奏一個鐘break，下奏又一個鐘break

最快三個月剪一次

琴晚直踩到而家既巴打表示

有break好好啦
我試過A上到K

諗起隔離羊咩剪柒左個頭個post

到時紋完俾我睇下

弱智仔？

即係我

狗公

我訓到岩岩無耐先起身

不過聽日要早起了

好地地比人剪到變弱能人士。。。。。。。。。。。。。。。。

我想留長，不過屋企太多野講
依家仲係屋企住仲要比下面

我剪一次都好似 200幾
果髮型師我跟左佢5~6年

做乜女仔要剪得咁密

又係我

屋企人無理過我

我差唔多要去修一修
再睇下要唔要補電下

對上一次剪係 6月

你咁靚仔，光頭都冇所謂啦

一向都係你架啦

r哂頭，我懶起上黎半年先一齊
搞到比髮型師屌鳩我

上水

垃圾

唔好意思囉

最怕就係痛
btw想紋字

同天衣一樣咁_

今次無捉你

Long time no see

第二餐海南雞飯

型

又唔係靠樣搵錢

一日食兩次

但你有潛質

今晚返通宵

不了

我果度都差唔多

上黎吹水囉

本身想食豬頸肉 但ac2啲豬頸肉望到都唔開胃

大波妹.jpg?

屌你男人老狗咁撚垃圾
學下謝霆鋒啦 自己縫針都得啊

圖定老母？

怕痛所以咪冇圖囉
如果唔係閃卡都有得你睇

好肚餓

高質會然

Ac2啲海南雞飯好撚難食 啲米好似生咁

個樣唔掂wo ching

紋左d咩？

唉豬呢

食左個人生咁難食嘅蘋果

紋Wendy係條丁度？

a同z咋

酒粒位每邊打咗兩粒拉釘固定塊面

Shitty?

Ys呀 真係好撚難食

行去南山邨都有野食架
點解要食垃圾

叫我？

品香樓

馬拉人

品香差左好多啦
但係佢附近好多岩學生食晏嘅地方

佢係月巴

軌

我行上一層就上堂吖嘛 咪喺度食囉

A?K?

我聽日都要早起，又係9點，不過放12點

我唔係長頭髮
亦唔係男人個種短頭髮
同我剪頭髮果個人次次都話我咁耐先去剪

高都還好
富帥差很遠

起身了

高富帥

二世祖

眼訓到喊

屌，收皮

點解可以咁寫意
我尋日訓左4個鐘，今日返左全日學，依家又開始做功課，聽朝又黎多轉9點

廢青生活

起身一枝煙 快樂活無邊

打機啦望

你買左世界地圖未呀

聽日先買

Ac名

你地打住先 食野

咁多人啲先打

陪女打唔到

尋日冇訓過，番左成日學，而家開始陪女，聽朝繼續九半堂

仲搞緊部腦 30粒鐘未訓

救撚命 個miss講啲譚仔呀姐口音教書

唔好比佢停

爛肉畜生佳肉物演走狗生小凍撚死

夠鐘死心了

諗住去食譚仔點知食咗個譚仔呀姐

痴線 而家通一次宵 就好似無咗半條命

不能回頭，多年前早明言不能回頭

Burn burn burn burn

屌 專心上堂先 啲嘢唔識

聽完都唔識

高峰的快感 剎那失陷

依一刻冇事 10年後就唔知

有冇10年後都唔知

都聽唔明

終於搵番個post

食開藥唔通得宵

悶？

第二日咩feel

搵啲野做

聽日去踩下單車都好

你男定女黎

啱啱個堂日文好多人add入嚟

Where? 我好鍾意

踩開沙田到大尾督

做下運動啦，去踩單車

x2
好唔真實咁撚樣

自己有車

比左人，之前住hall有兩架

聽日踩

我係大學站租
40定60唔記得

你係床上面踩？

是，來回兩個幾鐘姐

沙田公園租都係70

平時自己踩

係，自己踩唔使等人

每次去用兩張佢又比兩張我

其實主要係踩單車呢啲野好難約
等都係其次
最怕開始踩得黎時間就住就住趕還車
所以我自己一個會朝早10點開始

我都係
但係佢又冇乜出聲要我快啲

利申 踩車勁

正常都唔會嘅
又唔係真係好趕
不過真係有啲人踩兩野停低影張相

我唔勁，我當做運動

我12係沙田去大尾篤再出返嚟都七點喇

咁你呢啲係輕鬆踩
我十點開始十一點半前到大尾食晏，然後返大學站，來回多次就收工，四五點左右完剛好

熟客

最快同朋友試過 大尾督爆返去大水坑
9個字好似係

咁你可以踩吐露港就得
又闊又舒服，仲有tea食

食先係重點

有左焦慮之後無做運動咁濟
慢慢pick up 返

搵日去踩

其實最主要係入到大尾督會抖一陣
踩個時好chur

速度唔係問題，問題係有時候太多人快唔黎

同中學同學踩
上到大尾督會訓陣教先
訓醒再踩返出去

食完飯

最辛苦都係消防局上嗰度，嗰度無問題就無問題架啦

咁我地又無咁狗，會一齊慢踩輕鬆下

準備食，今晚蒸條馬友

我係會怕

咸魚？

愛妻

是
醃好左

agger
一踩斜路就銳氣大減

咸魚我麻麻 鐘意食臘味

依家都轉左膠柱
過唔到姐係手車唔定同驚
踩多啲就會克服到

其實起身踩會舒服啲
同埋好多人個seat較太低
隻腳伸唔到，好易攰

踩平路輕鬆下囉

心理作用，我岩岩學識踩嗰日都係咁
之後第二次平衡好左就過到

笑返佢文盲

互射咁肥踩唔踩到

撞到會動L

唔識踩單車係咪好差？

你係唔識定學唔識？

踩你就有份

講中左

唔肯學

Both
但有次d frd約死頂去左
又踩得好撚開心

打機

會令你失一失衡
不過你4腳唔怕嘅

暖返啲搵次去踩下囉大家

女唔識 可愛
男唔識 辣殺

之前有個fd話學唔識
我陪左佢幾個鐘學識左
要有耐性教先得

星期六日啲細路先得人驚
左穿右插又路睇路
屌過唔少人

我都唔識
個frd有耐性教，我自己冇耐性學

耐性兩個字我相信同你一個天一個地

我教過身邊好多朋友踩單車
有接近教過 10個
最耐果次 1個鐘學識

我試過比家庭車撞到入廠

我嗰啲係荷蘭銀行支票

我係極度冇耐性既人黎
過度活躍係咁

忍不住笑左出黎

睇得出

人性呢

護士：你咩事啊？
不死：撞車
護士：撞咩車？
不死：。。。。。。

好過互射

咩黎？

我女女識 我唔識

我都係番去操拳算

家庭車咁撚慢都撞到你

佢太多活動消遣啦

其實我真心冇興趣學
有時間都拎黎學BJJ

我比兩架家庭車夾
護士姐姐冇笑我仲對我好好

巴西柔術

我係 但我有女

踩家庭車都係狗黎
又擋路又慢，有啲仆街仲要想爬頭

我有女黎托咩

les

磨豆腐

起撚勢捽

唔好意思 其實我個陣忍得好辛苦
送走咗你之後 笑到仆街

兩架車八個人一路傾一路衝斜路
冇悔意仲hit and run

食慣肉 突然要我做素食者會唔慣

最慘係依家啲家長唔識死
由得啲細路咁樣玩

姐姐點解要咁

其實唔會啦 佢地見慣哂

食慣山珍海味都想食下清茶淡飯

啱架喇
感受下人世險惡

上次人個fd又係炒單車
兩個菠蘿蓋都冇左忽肉
勁驚

你搞錯重點
你諗下你撞到個細路
邊個最大獲？

唔係到都要比人抽水

我都試過360度旋轉落地

屌 好痛
細個仆咗落公園長椅個啲螺絲位到

一定係我
因為就算係我比人撞都係我唔啱

你唔鐘意，唔抽囉以後

即係食開肥芝？

十二隻恐龍去野餐

正面急剎按錯前剎，後輪反上黎

哥哥抱抱

試過練鎖技比人拖落地，菠蘿蓋

柒

笑得好辛苦

山珍海味唔係東坡肉呀

我同期溜冰又仆街
結果一齊冇忽肉

我從來都唔聽唔睇恐怖野

唔識踩嗰啲無資格笑

望下後面
屌，琴晚應該講鬼故

老子甚麼都不怕

我識踩

我都唔驚

你踩得郁？

老子怕無錢

shuuuu

望下入面

要抱住我講

我唔驚，因為已經冇

Hush hush

我成日踩單車去釣魚

碌鳩已漸痕。。。

膊頭好重

我都踩得郁冇理由佢唔得

有得扑未

你估我係你咩
未

重課都無獎，棄game la

都話我識踩

扑ed

果個棄鳩左啦

魔人布歐

183/80 自己諗

唔爭氣嘅我係車上面笑左出聲

你又話唔想見到隻厹

個個係9仔

屌你 立即屌你

食咸魚啦你

我係美極你真係屌得落？

不要有畫面

食緊

魔人布歐黎屌你

唔係改名死全家我應該會改

互射示意圖

因為比我玩改名 玩到錯哂

明明係9仔

其實佢好得意架唔好破壞佢哪形象

成日以為個post玩緊black magic

復活了

我都知我好得意

係咁改命以為好多人

我 們
以歌曲作伴
一起也一貫

你好唔好意思呀你

感謝永遠有歌把心境道破

扮新人

男人老狗要怕醜

我又笑左
對唔住

潛水 打機

少年你太年輕了

成日笑我
你依班人黎架？

一見到我就走

其實係同一個人黎

今日出左股息

有租收

好輕

20/183/58/偏0

分啲黎洗

好悶呀我

貧窮兒童標準身型

衣家通唔到 老啦

通完

屌 我啱啱講完 會無咗半條命
班仆街好串

好想食糖水 , 但又唔想落去

冇人想知

通頂呀

啲股息年年都總有啲野煩
今年算順攤
Morgan Stanley 美國佬麻鳩煩

你唔清楚 真係會唔知

幾老先

其實兩樣都係

屌你老母

一日兩post

跟風先

咁又點姐

死全家

屌曬你地老母

今日慢咗

永世學唔識

跟小狗學下

好曳呀

唉...

食屎狗

抵你無女

屌撚曬你地

文革式批鬥

屌

我都係，已經攤左上床

想死

一人一個gay佬嘅特徴

岩唔岩？

死囉

快

好悶

仲要寫essay呀屌

悶到要扮新？

一齊幫你做

嗯，會去

我真係新人黎㗎

無左條女就死
咁你以前點生存

有老母

我凈係知
十二隻恐龍 一個祕密組織誕生

冇左條女就嗌死
唔死都冇用啦

粟米片咪乾又脆

突破盲腸

十二隻肥婆去野餐

如何留得住高潮

我真係好愛佢

有邊個唔愛自己女朋友

個個都話自己好愛架啦
捱過左又重新出發

留不住
所以想多要幾個

你點愛法，講黎聽下
你連愛都未識點愛

幾經辛苦 終於有得用返枱機

一千秒太過少
靈與慾已升級了

屌天衣又黎
正所謂訓醒又係一條on9仔

訓未

左手

駁唔撚到

點先可以令佢返嚟

糖街CEO開番有優惠
幾時去

準備

恭喜夫人

冇意思架

枱機好撚爽 又快網絡又順 個wifi跳黎跳去忍夠

on9野唔想理

我知道我要做啲咩.我真係會改

係南丫島就唔係咁講

咁就對下一個更好

呢句我成日講 講咗兩年

3mb

重新出發

你出去開個post 自爆tg
輕鬆

直男真係完唔了解我地

1000mb下載隻ps4 game要幾耐？

唔明你點解會咁諗
你有互射啦喎

嘩 厹呢啲垃圾 要黎做咩先？

Enough

岩岩都睇左

agger 開一開po 你就知有幾吸引

你地手機會唔會有套帶殼

裸跑

我以前仲返緊ICC嗰陣親眼睇到人跳樓

一定要用套

真漢子

好無手感

你好吸引呀

好唔好啲？

我係屋企樓下見住人跳

咩叫套帶殼

用左都唔跌
一唔用就跌

我直頭望到有人跳左落黎
不過大家睇到無理
繼續工作
香港人

鬼故時間

我唔會鍾意其他人

打錯字

講你又怕醜，唔講又自卑
咁難服侍

冇故

exact7ly

Ok
過兩個月再問你

搵人帶佢去call g la

條女真係..........為止

我好後悔

叫多兩日春好啦

互委會

係附近返工

？咩事

係到霸氣狗啦

你4年後再返黎講

我好討厭自己

2秒

Ac2豬頸肉都唔好食 食過一次寧願海南雞飯 不過好耐無食canteen了

又繼續打機

kill
kill
kill
kill
kill
kill

入房出房 完成動作只用兩秒

快狠準

Who Fuckin' Cares?

求蒼天，得井空

咁我留定名 睇你下年係咪咁講

Give you a deadly kiss

我碌鳩 標水 猛猛猛
閪水閪水濕了洞

蝴蝶眨幾次眼睛
才學會飛行

毛乳問蒼天

把撚問青天

好眼訓

我未訓過都未出聲

天才

？

我想同佢一直一齊

我都想那個她一齊
但係有啲野錯左就要負責
結果要自己承受

王力宏

我個個都係咁諗 之後又搵到第二個

批批有無聽過
我在那一角落患過傷風

我唔想要第二個

咁你憑咩要人地返黎？

我後悔到想死.好憎自己，點解我要咁做

我會做好自己，改變自己，唔會做佢唔鍾意既野

成首得一隻字

因為你笨實囉
但係咁又點，係人都笨實過
你柒過一次啦，下次再柒先黎自責啦
我都係嗰句你搞掂你自己先啦
你憑咩擁有一段幸福？
憑運氣？你搵到都捉唔緊啦

聽左先

其實幾好聽㗎

做左我手機鈴聲好耐了

訓先

恭喜

以前小學個時都係依首鈴聲

好鍾意

嗰陣都好多人識
依家無乜啦

坐公園係咁聽

聽歌聽歌

用過

當年用nokia

用過Nokia嘅

係好撚柒型

唔係3310

我都有用過呢部
仲有用6280

3310不知幾正

用過3310

看那太陽溶化我的臉
扑向太陽晴朗天

以前無run咁多野
啲電用好耐

媽媽今天不必擔心我

招同台fd子

3

玩估歌仔

吞拿魚好撚好食

去屌雞翼餐

玩唔玩中轉英估歌仔

你可以試試

如真，如假，如打飛機可J自己

人生好攰

無言的Trump Trump Trump Trump襲我心

呢排成日聽

1. Quiet, too quiet, sing a song for me to hear
2. The omen said the doomsday is coming
3. How many people left? The number rise as I count accidentally
4. I can only say I lose
5. This historical moment gave out my ex

你叫我做傻蝦吧
加幾粒生根也不怕
這豉油要是咸的話
清水滿意嗎

［1Q]點解男同女賭一定輸

又輸一場8打2點打

lol日常

批批你成日提起我

3.周國賢 重逢

有時三步曲已經入晒腦，難我唔到嘅

天衣你想我屌你定安慰你

其他嗰啲無人識

為何她會離開你

地下街

你依家拎電鑽都屌佢唔入

唉
個女仔最鐘意嘅歌係有時
我就鐘意重逢

啲新歌都好正

聽日先去買隻新碟

聽日買砌圖同小說

我好難會識

其實我鐘意離魂記多啲

正 依首

離魂記鬼故嚟嘅

九百九十九朵玫瑰有無人識

明明東區酒廊同半醉人間先好聽

我比多一枝你

邰正宵無人識

萬靈夜

地平線

初戀殘酷物語

高耀太 火花
勁舞時代

呢個你贏左

只得一次旅行甜蜜一陣

turbo cyber lover

下過雨的 夏天傍晚 我 也會期待
唱歌的蟬 hey 把星星都吵醒
月光晒得很涼快

每個孤單天亮 我都一個人唱
默默的讓這旋律 和我心交響

遠方 有一個地方 那裡種有我們的夢想

這地球若果有樂園 會像這般嗎

頹喪地仰慕你在晚空瑟縮山腳底

我忘了珍惜 忘了回憶 摔壞心愛的玩具
我學著遠離 學著放棄 學著再沒有回憶
天空的城 在解體 愛過 所以特別 的傷心

批批係五迷？

我可以是男是女 可以飄移不定

可以調整%

我故地眼濕 突然悲痛莫名
再接入有關你的情景

一個人的時候 在陌生的街頭
抬頭看著繁星夜垂的天空

我聽晒睇埋戲

情願她偷笑我愛哭的水瓶座
她眼中我仍然是耳朵

無關風月 我提序等你回
懸筆一絕 那岸邊浪千疊

怎麼醫好無眠者半夜時的感性
長夜有點灰

這條七號的公路
海鳥都陪著我
心不停在冷氈抖

哪裡有彩虹告訴我

天灰灰，會不會
讓我忘了你是誰

一起長大的約定 那樣清晰

誰要他知得太多 誰要他擔心太多

他看戲也一個人看
他放假也一個人放
他叫我記得有時間對你好一些

也許我這一桿，也沒辦法進球
就像我的生活，一直在出差錯

一個人去上班
又一個人去吃飯

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河
凡事也不放過 盡全力摧毀我

我沒有說謊，我何必說謊

哇唔時壞人，哇唔時憨人，哇只時愛眠夢

但我的心 每分每刻仍然被她佔有

I LOVE YOU
因此不要逼我清理我門户

一個人失眠，全世界失眠
孤獨的街燈守候明天

好不好，好不好，好不好
愛沒有甚麼好不好

談好一個事情可以兌現時你又已安睡

葉子用墜落證明換季，我卻昏昏沈沈沒有辦法醒

從無通訊了 各自在繁忙 無瑕聯絡打攪對方

在這斗室內，讓派對舉行

殘舊的相冊仍偷偷放在櫃內暗角

彈奏蕭邦的夜曲，紀念我失去的愛情

屌，搞到我係咁聽情歌，又諗起佢

誰人會愛我這種孤兒仔

我有作錯了甚麼，至會拆散你和我？

打完機

訓覺

唉，搞搞下我都想喊

日文份50音assignment好難寫 咩少少都當錯

bye

I lay down and look up into space
I can't think anything cuz my mind is not so clear

離開陣
你搵互射陪你

振作

不要用十連召喚我

陪我

寫proposal寫道好絕望

原來我已經熬唔到夜

加油，我都做緊assignment

唉
由撚得我死

FYP

我尋晚4點訓，訓到7點半，眼訓到呢

我都通唔到喇

多謝，其實我做好左，不過只係用手計，未打入電腦

好多野要諗
又要寫sample問題
仲要約人interview

其實用手做係快過打入電腦多多聲，我想今晚搞掂
我上左幾個星期德文都未溫過，好不安

我最怕係寫transcript

你係咪癲咗？

德文俄文長期不安

米

但係我研究phonetics

一諗起就喊

喊啦 喊完要重新上路

批批我番黎啦

嗯...心痛到靈魂都沒有了

互助

你算好啦 六個人安慰你一個
我一個月前咩都無呀

批批掛唔掛住我

天衣 你自己知道自己錯咩 就唔好再錯啦
愛一個上一課 好好多謝佢教你既野啦

返左大陸？

咁好啦 我無視你

熟架埗

閱

我對佢愛從來冇小過，我錯了太多

邊頭揼開
350蚊喳麻

我唔需要知你有幾愛佢
我淨係知你錯左就係錯左

秘密 唔好比人知

開post先

腰攰

訓啦柒頭
Btw小狗幾靚仔

有冇人眼訓 有冇人唔眼訓 (70)

你當懶巴死架？

呢句真

垃圾法文仔

但狗公wo

可惜一樣野 同木村一樣

有學識 靚仔 歌王 Rich 冇女
筍盤

佢靚仔過懶巴 但上天是公平的

大把人學我講野 我都未收版權費

_蟲